{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019248",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129166496/gwnagju-pungamdong-s-gwangju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698576223884&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1970&destination=%EA%B4%91%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635277407656&latLong=35.156553%2C126.836777&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=228669555&selectedRatePlan=264383521&expediaPropertyId=66505203&searchId=2633b42b-6a0e-495b-8616-1a9b194d208e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 풍암동 S"
    },
    "text": "光州豊岩洞S (광주 풍암동 S)\n光州豊岩洞Sは宿泊のための優れた選択であり、WiFiとセルフ駐車の無料特典を提供しています。ホテルサイズ : 34室 , チェックイン開始時間:16:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "光州豊岩洞Sは何を提供していますか？",
            "answer": "光州豊岩洞SはWiFiとセルフ駐車の無料特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "光州豊岩洞Sのホテルサイズは何室ですか？",
            "answer": "光州豊岩洞Sのホテルサイズは34室です。"
        },
        {
            "question": "光州豊岩洞Sのチェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "光州豊岩洞Sのチェックインの開始時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "光州豊岩洞Sの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "光州豊岩洞Sの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "光州豊岩洞Sのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "光州豊岩洞Sのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "光州豊岩洞Sでの旅行関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "光州豊岩洞Sでは、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。"
        },
        {
            "question": "光州豊岩洞Sの特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "光州豊岩洞Sの特別チェックインの案内は、宿泊施設に連絡して確認してください。"
        },
        {
            "question": "光州豊岩洞Sのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "光州豊岩洞Sのチェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "光州豊岩洞Sではペットを同伴できますか？",
            "answer": "光州豊岩洞Sではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "光州豊岩洞Sでのインターネットの利用方法は？",
            "answer": "光州豊岩洞Sでは客室内の無料WiFiが利用可能です。また、共用エリアでも無料WiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "光州豊岩洞Sの駐車場はありますか？",
            "answer": "光州豊岩洞Sでは無料のセルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "光州豊岩洞Sでの喫煙は可能ですか？",
            "answer": "光州豊岩洞Sでは指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 472
    }
}